QB House 飛髪🙉

依家出去飛個髪普普通都收我150元

剪左成世人頭，都未試過去呢d地方剪

真心話：只要把頭髮整理好即可，我唔需要洗兩次頭，也不需要按摩頭，都唔需要問我要飲d咩，我最希望快一d剪完頭髮

今日第一次試完10分快剪...同150元的冇分別

以後唔好返黎

我都去qb剪 平靚正

正常街鋪我剪個頭都起碼最少90分鐘...仲要等

唔洗講咁多
用行動証明比我睇

metoo

剪左$150-180好多年

終於試下$50/60 果d 速剪

唔係大修，純粹剪短偷薄，好滿意

我又係, 十幾年都同一間由幾十加到百六七

今年過年前見佢冇開就去左 QB ， 60 搞掂..。以後去到講 6mm 同邊個位想點就剪返個型。

我覺得修下剪返短用 QB 就ok, 比咁既價錢都預左係咁上下 services

其實一個男仔普通髮型去速剪就得

咩剪碎偷薄個個都咁剪，你去幾舊水果啲佢咪懶細心同你修的水磨時間

有個油頭同事我以為佢去開barber shop
點知佢同我講佢都係去qb house

剪出黎樣唔係差

不嬲都去速剪 慳好多時間
但係一到假期就好多人排 等得黎仲慢過去salon洗剪吹

果d師傅唔係hea 剪，呢十分鐘但俾60

值俾60

我試過遇到靚女既師傅 雖然時間短 但都好有心機同剪得好睇

邊間

大圍 10年前

出面剪俾百幾蚊仲要排隊
試咗一次60蚊速剪就返唔到轉頭

試左真係返唔到轉頭